屌奶星，係房聽到廳無啦啦唱極速

以為達哥上cctvb

佢唱啱

讚頌我既偉大～～

點。解。佢。講。野。要。一。個。一。個。字。咁。讀。出。黎？

？